其實香港人好好好有質素，係d官仆街所以先衰到貼地

咁啲官係咪香港人？